平心而論,RDR2是咪史上第二遊戲

第一係GTA5

第二垃圾

樓主人生第二隻驚

隔離post話RDR2悶 好多人都正評
所以RDR2究竟係見高手低定曲高和寡都好難講

好似蒙娜麗莎個個都知係藝術品 都知好勁 但9成人都唔會識欣賞
就算係藝術品都唔會有人幫手排名 亦無可能排到名 呢啲post開黎都無意思

唔係 好多game都好玩過 rdr2
我覺得rdr1仲好玩過2
rdr2玩法煩左好多
血 體力 dead eye 補得煩左 兩個值要補
打獵又好撚煩 動物要搵三星 之後仲要用啱武器 打得準
先跌個有用既皮 但大型皮 一隻馬只可以運一塊
仲要一死 馬上面既皮又會冇撚左
打獵既時候係好享受
但運皮來來回回好撚悶 曬時間
最煩係隻馬跑跑下又要回氣 食藥
同埋隻馬太易仆街撞野
樹 石 一撞就反馬
成隻game係慢 有時長途騎馬
悶到真係可以合埋眼一陣

隻game劇情 地圖 支線 都係高質
可以係今年最好既遊戲
但太過真實 騎馬時間過長
行得遠隻馬又聽唔到你吹雞
又要回頭行去搵返佢
好多野都好煩 做埋啲曬時間既野

Rdr2只係一隻節奏慢d既the witcher 3

同意打獵真係太麻煩

Open world 黎講， GTA>巫師>GTA SA>RDR2

GTA V? 你講笑?

GTA 5 真係好普通
三個爛仔的故事 又短 雖然開放式但好多地方都入唔到去

rdr2係史上第二overrated既game
第一係witcher 3

玩到第三章 暫時覺得rdr2係隻好驚 佢想比玩家體驗番西部牛仔既生活同當時既環境 尼點做得好好 我都好鍾意

但有個問題係個地圖大得黎冇咩特別
去穿州過省都只係為左做任務 但就吸引唔到玩家去自行探索 咁樣好易令玩家感到個地圖好枯燥乏味

想知horizon排第幾

我冇乜打獵，同埋其實有fast travel

唔係掛
巫師3 我覺得直程可以話係新一代open world ARPG 既教材 呢幾年大作都好多有佢影子 不過無一隻超越到佢

Horizon打得爽過rdr2 好多
拳拳到肉扑落去

係

Horizon成隻驚唯一好玩就係中前期既戰鬥
不過連戰鬥到之後都覺得好悶
成隻驚都悶到仆街 佢又唔似rdr2咁有啲野比我慢慢品味下

我自己就好鍾意西部牛仔, 因為真係好有型
戴住頂牛仔帽, 咬住飛煙. 陀住兩支左輪

RDR2應該用一個去漫活旅行既心態去玩
你越心急去玩, 只會越唔耐煩
地圖大, 又荒蕪 就真見人見志, 畢竟當時現實都係咁荒蕪
騎馬過程我都係當睇風景, 雖然睇得多真係有D眼訓
我都唔鍾意打獵(所有GAME最唔鍾意就係打獵)

始終時下好多GAME個節奏都偏快
突然有隻節奏咁慢既GAME, 實係好多人唔受落
食開快餐既, 點會突然轉到口味慢慢食法國餐

不能同意更多，最慘係勁/靚裝全部都要打獵換返黎

開放世界心目中排名
第一zelda
因為佢地圖設計會令你想去探索 化學同物理引擎做得好好
第二就係rdr2
雖然好多巴打話節奏慢
但我就覺得好易代入到個世界

隻game真撚到仆街
郊外要休息可以搭個營起爐煮嘢食
執到動物要放上馬背而唔係叮一聲飛入物品欄
真係不能盡錄

拳拳到肉？係唔係講緊rdr2 爆頭真係個頭會爛左？

好正WO隻game
玩zelda我覺得其實佢係個進度快,感覺上係自由但係其實都係黎黎去去都係打怪打大佬
rdr2係西部牛仔simulator
有陣時係街見到有人要幫手點知原來係仆街偷馬
有陣時想打獵走去打獵打打下就一日
每日放工番到去開隻game打番一兩鐘就熄機調劑一下現實既壓力都好滿足

個人認為佢拎唔到追求真實同遊戲體驗個平衡
zelda呢點做得好d

D陌生人好好玩喎
唔係陌生人任務
係街邊出現果d陌生人
有次有個男人話比蛇咬
我可以簡用口幫佢啜或者比藥佢
我用口啜
過咗一排係個鎮見返個男人
佢話要報答我叫我入槍鋪買一樣野入佢數
即克入去買支勁槍
呢個劇情真係估佢唔到
好過癮

一句講晒, 過份真實以致影響遊戲體驗

尼你老母

正如arma永遠超越唔到cod一樣

哩隻唔係大家FF嘅GTA咩？只係變咗牛仔版。勁多細節嘢，要一步一步咁處理。

就好似...打fifa真係要打現實時間既90分鐘咁

故事短左D但成知故事都好緊湊，我都唔記得爆左幾多次機 同埋三主角都處理得好好，可以轉黎轉去又各有關聯個系統出到黎又唔影響玩game節奏

都同意，佢唔整埋要屙屎屙尿，野食會變壞食左會肚痛都算係咁

ARPG教材 人唔笑狗都吠
最重要既action垃圾到咁

其實煩左先更加有真實感喎唔係咩 我覺得比玩家體驗下更加真既遊戲體驗都幾好

Rdr2個個npc都有配音
Zelda.....我而為個個都係啞既

RDR2係幾好玩
但我個人覺得
佢唔會令到人爆左機想重玩

d人成日話悶話煩話慢
完全唔認同，我好enjoy，隻驚好正

我揀咗俾藥佢，怕自己中毒

第一章咁撚悶諗起都唔想重玩

如果我連 Horizon zero Dawn 都覺得悶爆唔到機嘅話，其實係咪唔係好適合玩呢隻game

rdr2好玩好多

我未玩過red Dead redemption但係我都心郁郁想試下

horizon呢d刺客型遊戲都唔知點解咁多人吹奏

兩隻game根本market唔同
cod俾細路玩嘅

我Horizon 爆埋new game plus + DLC，我覺得好好玩，不過係度講比人話品味低劣

AAA大作呀, 吹到咁多人落左疊, 咪好似no man's sky咁囉

我覺得人人唔同ge。只有適合同唔適合某類人。

又係歐美通病，最重要果樣操控都做得唔好
個人好enjoy Witcher，不過係有好多問題

有冇得連機 想買

明明有馬車
點解唔可以放D皮同肉上去
等我仲諗住黎個捉傳說動物之旅

呢度係兒登呀清

隻game代入感係好好
但係過於真實
而且唔係樣樣野會教你
要你自己摸出黎
呢樣野見人見志
有人覺得咁樣好, 有人覺得唔好
禁實option制出地圖都無講
但佢一開頭又係咁講野, 同時又左上角教你野, 又有啲野無教
咁堆埋一齊就會有啲辛苦

覺得隻game只係今次係連登無overrated瘋狂吹奏
公平描述隻game
但係好似無見到有人會話隻game完全唔好玩
都係話悶者, 咁佢等劇情係到行果啲係幾悶

最重要我覺得唔可以當佢係GTA咁玩, 唔可以有固有rockstar GTA既觀念
用左GTA代入左就會覺得失望左感覺無咁好玩

你唔睇唔代表人地冇講

呢樣真係最敗筆
主角唔應該只可以有馬
應該可以有埋自己既馬車 裝野都方便d呀

其實我期待緊online mode,兩三個fd騎住馬傾計去做任。

Open world 冇人講fallout ⋯哭了

fallout 走下坡啦， 4簡直係大退步，依家76就成碌柒咁

我覺得好撚好玩
好enjoy 個遊戲世界

但上面有巴打講得o岩，應該要整架私人馬車

有無openoworld game推介

係囉我都好enjoy成隻game個feel
騎住馬睇下風景，得閒去舖頭買下髮油gel頭
做完任務企喺火車站食支煙
簡直係生活態度

如果未試過zelda嘅朋友真心，向朋友借又好，玩完賣返部switch出去又好，試下暫時最成功的開放式世界

依家啲人食開快餐，已經無哂享受遊戲，探索製作人伏下嘅樂趣，只係想速食爆機pay for win 月

我覺得4其實都好玩ge....
同埋fallout唔知點解，個投入感係好勁 。
可能因為佢個題材其實相對上貼地？因為核戰唔係一個完全冇可能的情況？ 。

話時話，有冇d openworld可以玩老強?

其實任記d野係咪冇乜可能會有pc移殖版？

不過講真，我覺得switch又唔係話完全唔抵玩ge, 打party games 囉

個人已經唔太接受到佢個engine ，上世代產物 同廠但係唔知點解Doom 又咁正

其實fallout 4個畫風都相對上現代左。我個人觀感啦 。
不過個瞄準系統有d人會覺得破壞流暢度

Witcher 3奇幻題材係好吸引 就好似金手指咁

當年horizon好撚hit果陣我已經話隻game唔掂，超級overrated

果陣啲人仲講到超越巫3，攞硬goty，最強神作

香港仔只啱玩速食爽game 有點會欣賞

要玩action，我玩action game唔好

The Last of Us 都未出聲🤷🏿‍♂️

玩咗幾個鐘，講真感受唔到有幾好玩，d廟解迷好煩厭

game of year Mhw定係Rdr2

e個時候出

應該係rdr2 架喇

利申：我完全投入晒rdr2 個故事，越玩越sad，好撚正

鍾意做支線/ 隨機任多過做主線
好多驚喜
試過要帶條友去醫生度
睇住佢尷生俾人切咗隻手臂續命

係方便既角度就咁睇
但故事角度其實一個牛仔一生亡命仲要拖住架馬車通山跑我又覺得唔係好夾

Mhw車尾燈都睇唔到啦，戰神就有得鬥

咁只可以話呢隻驚唔合你心水。
就好似我玩witcher愈玩愈覺得好似個外賣仔咁做狗跑主線但諷刺地主線做嘅嘢同主線劇情無關連。
薩爾達的確擺咗好多心思係廟度，如果一開始個啲都覺得煩咁真係放棄好啲，不過有趣嘅係有好多廟嘅解法千變萬化，你可以將你想像付諸實行，呢個就係zelda引擎的奧妙之處

RDR2感覺要煲

間廠亂試野 本身fallout食老本都有排玩

細味既RDR2一流，但可惜自己無咩時間細味

時代淘汰FALLOUT

我唔係d咩老玩家，我淨係知玩完4覺得唔錯，走去買埋隻new vegas黎玩，一個鐘都無就俾我delete左

呢類遊戲唔身心投入就唔好玩
唔需要接任都好多野玩
巫師3唔接任我先唔同你鳩遊
RDR2啲路人幾過癮

無人提上古

完全唔鍾意，悶到抽根 真係口味

唔關時唔時代事

我屌哂你班跟風撚老母啊
隻Game係要慢慢玩先好玩
你愈玩得耐 就愈覺得RDR2啲細節係做得好痴線
根本其他開放世界Game係完全比唔上

而家witcher 3就係有action元素而且好垃圾
咁都吹到神作
唔係overrated係咩

GTAV???你有冇玩過SA????

RDR2 啲任務玩到好似睇劇咁
我又唔覺過份真實好煩
得閒打下獵，飲下酒，睇下風景，
又可以同所有陌生人傾計，
聲效，細緻度，畫面，動作好靚好正
所有野都令到成隻game都好真實好易投入

有次條友比狼咬 我比藥佢食佢話沒撚用
我嬲起上黎殺撚左佢

之前玩RDR1玩multiplay
成班玩家組隊分成2team 每邊10幾人 係個鎮仔互打都已經諗起都覺得爽

竟然覺得4 好過nv 其實你本身已經唔啱玩fallout 啦

nv故事好,4個dlc同主支線任務環環相扣,但畫面同射擊手感同fallout3差唔多
4畫面射擊手感好,其他都係一pat屎,最多俾多個有得起屋做優點
忍到舊畫面鍾意好劇情就玩nv,再高容忍度就去玩返fallout2

會覺得FALLOUT4好玩D既係咪當FPS去玩

你呢句野個邏輯咁難明既？

sor, 但係我寫得已經太詳細，真係再解釋唔到喇

即刻諗起 七俠蘯寇誌，2016年個套
早幾日再睇第二次

法拉第

GTA 5 本來係神作, 宣傳片, 重吸引過玩.
講到好生活化. 行山, 做瑜珈, 酒廠, 種提子.
點知原來係吹大咗. 失望.
單機買屋都好少選擇. 以為好似 SIMS 放家具.
室內好多地方. 集集都入到去炸雞店, 都入唔到.

應該掛住整ONLINE . 人手不足去整單機版.

嗱，老實講，nv我玩得果一個鐘，話感受到個故事就呃你既，只能夠話我玩慣左4既操作模式就返唔到轉頭，其實唔只fallout，witcher都係咁，玩左3先，玩唔落2，但點講呢，無人話一定要鍾意玩3玩nv先可以決定鍾唔鍾意4嫁嘛？我玩4玩得過癮，就唔可以話自已鍾意玩fallout？

係，因為對比nv, 4 係垃圾
人地飲成千蚊美金一啖酒又係鍾意飲酒，你鍾意飲街邊十幾蚊罐果啲垃圾，好唔好意思同人講你都係鍾意飲酒？

sor, 我就講唔出口

條路遠都唔緊要，我沿途見人就殺都幾爽，但d警察黎得快到痴線，又多到周圍都係，真實係咁架咩？

好多劇情要你做好人，見義勇為守規矩，唔可以揀壞人路線咩？我打咩機呀？而且成日要返據點都好煩！

我寧願一個人周圍流浪，殺下人打下獵！比幾間工匠店同銀行我就得！

比人通緝又係好麻煩，明明我殺晒所有人滅口，點解會比人通緝？有天眼同csi？

zelda個解迷系統都覺得煩厭
一係你唔岩玩openworld game,一係你懶/想無腦爆機

各人有各人喜好無人話一定要鍾意舊既先玩得新既,但當有新入坑既玩家讚隻新既讚到天上有地下無一隻game代表成個系列既時候實會有舊fans陰陰嘴笑鳩佢或者直接屌鳩佢姐
舉個例子,如果你鍾意fyk隻metal gear survive就講到因為呢隻而鍾意成個metal gear solid系列既睇下有冇小島fans串鳩你
而且係b社接手之後成個系列精髓精神玩法開始向tes靠攏,舊fans當然推崇返舊東家或者系列創始人自己整既多過新接手既新公司

哂鳩氣
隻game咪同刺客果d差唔多
rdr2根本刷新左ps4上openworld既水準
玩完rdr再玩翻其他openworld真係幾難頂下

巫師剩係第一個dlc已經完爆市面上d 3a open world game幾條街

Zelda係做到有心，open world比mafia 3做得好過佢九條街，但open world game最好會唔會吹大在？

mafia 3? 你認真?

但係你飲酒就係飲酒，包裝點改都影響唔到你點樣體驗d酒，我而家係直頭接受唔到個系統

條友又係果啲食屎就最開心既人

mafia 3都up得出...反老任都唔係咁玩法架大佬

我又無話fallout3同nv唔好玩，只不過的以新玩家既身份去講返對舊作既感受，唔通我會反對佢改善bug，加強互動，增加隨機事件同寫好個劇本咩

最好既game我唔敢講，不過佢係開放世界game既指標喇

我上面想指既係 Zelda 有既煩厭/重複性問題，所有openworld game 都存在同埋更嚴重

你覺得zelda解迷煩厭，基本上你玩其他都會覺得煩厭(分別係支線類型可能變左搶劫)
所有咪話唔適合玩

當然你話zelda 悶/冇主線之類就另計

我都覺得4好過nv

我反而覺得3同4都好玩。
但係nv真係玩一陣已經唔係好頂得順

等我打完odesssey, 即刻買來玩下先

咁我可以試埋3先

nv 係最接近fallout 應有既面貌既現代fallout, 所以唔鍾意nv 可以話係同fallout 系列既本意無緣，只可以玩b 社果啲偽既

好睇buy唔buy 者 人人口味唔同 我就幾enjoy rdr 2 既講真 起碼D 野外突發任務 我玩左幾日 都未試過重覆 剩係呢點已經贏左好多game 樣樣野都有辣有唔辣 睇你鍾唔鍾意食既者

Cyberpunk 2077 都未出你就同我講史上第2?
你個腦裝左d咩?請回答

未出就唔計入史上架啦

史上第三overrated

may be

真心一問，其實zelda同Ubisoft d openworld game 有咩分別，除左多d解迷外，劇情又冇咩特別

呢個觀點好

Rdr2 景就靚
畫質戰神靚啲

係都gta4啦

Zelda係吸引到你去探索, ubi只係放一堆活動係地圖叫你去做
Zelda仲可以用物理, 道具, 解謎同個世界互動, 搵路, 探索

無玩過zelda係唔會明個種樂趣
未見過有game可以做到zelda咁個地圖咁多野玩

mafia 3真係垃圾黎, 係開頭D劇情可以
隻驚半成品都唔算, 話得出OK真係玩開垃圾

呢條友user name叫日系
只要唔係日系game佢都會同你講overrated

有咩玩

負評係比GTA5
GTA5個故事又短又麻麻地OPEN WORLD又唔多互動
係Online好D 一定唔係史上第一
唔計畫質SA好過5好多

我覺得GTAV 係吹大左

運皮真係好煩
係某幾個位加個速遞npc好過
每次隻馬拎住條屍又見到隻三星野好尷尬

運皮運屍運車都好遠

巫師3個戰鬥我又唔覺有咩問題 係招式比較單一 但我覺得已經好夠 尤其對唔想咁繁複操作既玩家黎講係好事

薩爾達係探索方面係做得幾好 但玩耐左每次都係爬上山搵種子 同埋過神廟 其實都幾寡 劇情方面更加可以話唔合格

兩隻都玩過 只可以講薩爾達真唔係我口味 RDR2感覺係上佳作品 但真係比唔到巫師果種嘩既感覺我 同埋講緊已經係三年前作品 今時今日睇返都仍然搵唔到一隻好似佢咁完整 網上版減價仲要百幾蚊有交易 真係痴線

根本係zelda造就左switch。

3隻玩過晒 幾同意你既講法